child登即係child登,無dse filter?

好撚煩,唔想睇班細路叫春